{
    "Home": "首页",
    "About": "关于",
    "Products": "产品",
    "Tokenomics": "代币经济",
    "Avatar": "头像",
    "How it works": "如何运作",
    "Connect wallet": "连接钱包",
    "Log Out": "退出登录",
    "Our all-in-one AI": "我们的一体化AI",
    "powered platform": "支持的平台",
    "Helps you effortlessly create websites and tokens, turning your vision into life and introducing it to the world in no time.": "帮助您轻松创建网站和代币，将您的想法变成现实，并立即向世界介绍它。",
    "Easily turn your cryptocurrency ideas into reality and launch your very own token project quickly with Trendpad!": "使用Trendpad轻松将您的加密货币创意变成现实，快速启动您自己的代币项目！",
    "Join our Twitter": "加入我们的Twitter",
    "Join our Telegram": "加入我们的Telegram",
    "ABOUT": "关于",
    "Welcome to the": "欢迎来到",
    "World of TT Avatar.": "TT Avatar的世界。",
    "The revolutionary blockchain-based ecosystem that brings together the potential of web 3.0 advertising, all-in-one product creation, and expansive cross-chain avatars. When you hold a TT avatar, you not only gain access to exclusive features but also get rewarded Trend tokens that fuels your journey within our vibrant community.": "这是一个革命性的基于区块链的生态系统，集成了Web 3.0广告、全能产品创作和广泛的跨链头像的潜力。当您持有TT Avatar时，您不仅可以访问独特的功能，还可以获得奖励的Trend代币，推动您在我们充满活力的社区中的旅程。",
    "Our platform simplifies website creation & the token creation process, allowing you to unleash your creativity and customize your token to reflect your vision. In addition, our platform offers seamless integration with Trend Decentralized Exchange, providing a secure and efficient marketplace for trading your token.": "我们的平台简化了网站创建和代币创建过程，让您释放创造力并根据自己的愿景定制代币。此外，我们的平台与Trend去中心化交易所无缝集成，为您的代币交易提供安全高效的市场。",
    "To further boost your project's visibility, our platform also extends its support to the Trend Web3 Ads platform, where you can advertise your token and reach a wider audience within the web3 crypto community.": "为了进一步提升项目的可见性，我们的平台还支持Trend Web3广告平台，您可以在此广告您的代币并在Web3加密社区中触达更广泛的受众。",
    "By leveraging these powerful tools, crypto startups can effectively jumpstart their projects and accelerate their journey towards success.": "通过利用这些强大的工具，加密创业公司可以有效地启动他们的项目，加速通往成功的道路。",
    "Join Trend Token today and explore the possibilities of launching your token project effortlessly, connecting with potential investors, and establishing a strong presence in the dynamic world of cryptocurrency.": "立即加入Trend Token，轻松探索启动您的代币项目的可能性，连接潜在投资者，并在动态的加密货币世界中建立强大的存在。",
    "PRODUCTS": "产品",
    "Website Creator": "网站创建器",
    "Quickly generate AI-powered websites in just minutes.": "在几分钟内快速生成人工智能驱动的网站。",
    "Token Creator": "代币创建器",
    "Develop custom tokens for traditional or innovative projects, including unique Genesis minting tokens for passive rewards in the crypto space.": "为传统或创新项目开发定制代币，包括用于加密空间被动收益的独特Genesis铸造代币。",
    "TrendPad": "TrendPad",
    "Simplify fundraising and token launches with seamless processes.": "通过无缝的流程简化筹款和代币发布。",
    "TrendSwap": "TrendSwap",
    "Experience the next generation of token swapping with special features like adjustable token burn and the ability to send to a genesis address for increased price stability.": "体验具有调节代币销毁和发送到起源地址以增加价格稳定性等特殊功能的代币交换的下一代。",
    "Trend Web3 Ads Portal": "Trend Web3广告门户",
    "Reach a targeted audience in the Web3 community through an advertising platform that not only connects you with potential users but also offers rewards for viewing ads.": "通过广告平台在Web3社区中接触到目标受众，该平台不仅连接您与潜在用户，还为查看广告提供奖励。",
    "Staking": "质押",
    "Earn additional rewards by participating in long-term holding of assets.": "通过长期持有资产参与赚取额外奖励。（即将推出）",
    "Games": "游戏",
    "Enjoy entertaining games that also offer opportunities to earn rewards while playing.": "享受娱乐游戏，同时也提供玩游戏赚取奖励的机会。（即将推出）",
    "Cross Chain Avatar": "跨链头像",
    "Create your personalized 3D avatar using your own photo, allowing it to traverse various Metaverses across different chains.": "使用您自己的照片创建个性化的3D头像，让它在不同的链上穿越各种Metaverses。（即将推出）",
    "Trend Blockchain": "Trend区块链",
    "A cutting-edge blockchain solution with rapid transaction speeds, minimal fees, and advanced features for developing applications within the Trend chain with enhanced privacy. (Coming Soon)": "一种尖端的区块链解决方案，具有快速的交易速度，最低的费用，并且具备增强隐私的高级功能，用于开发在Trend链内的应用。（即将推出）",
    "TOKENOMICS": "代币经济",
    "Trend Token serves as the native currency within our ecosystem, enabling you to engage with a range of exciting products services and benefits.": "Trend Token作为我们生态系统内的原生货币，使您能够参与各种令人兴奋的产品、服务和福利。",
    "TT Avatar Rewards": "TT Avatar奖励",
    "Marketing/ Advertising Rewards": "市场营销/广告奖励",
    "CEX Listing": "中心化交易所上市",
    "Dev/Trend Team": "开发/趋势团队",
    "CHOOSE YOUR TT AVATAR AND CONTRIBUTE USDT(MATIC) TO EARN DAILY REWARDS": "选择您的TT Avatar并贡献USDT（MATIC）以赚取每日奖励",
    "Crypto Newbies": "加密新手",
    "Price : $110": "价格：$110",
    "Buy Now": "立即购买",
    "Crypto Enthusiast": "加密爱好者",
    "Price : $550": "价格：$550",
    "Crypto Entrepreneur": "加密企业家",
    "Price : $1,100": "价格：$1,100",
    "Crypto Investor": "加密投资者",
    "Price : $2,750": "价格：$2,750",
    "Crypto King": "加密王",
    "Price : $5,500": "价格：$5,500",
    "Blockchain Mogul": "区块链大亨",
    "Price : $11,000": "价格：$11,000",
    "Bitcoin Billionaire": "比特币亿万富翁",
    "Price : $27,500": "价格：$27,500",
    "CryptoCap Tycoon": "加密市值大亨",
    "Price : $55,000": "价格：$55,000",
    "HOW IT WORKS": "如何运作",
    "Connect": "连接",
    "Choose a crypto wallet like Metamask or Trust Wallet": "选择像Metamask或Trust Wallet这样的加密钱包",
    "Contribute": "贡献",
    "Choose your desired TT Avatar & contribute USDT (MATIC)": "选择您想要的TT Avatar并贡献USDT（MATIC）",
    "Stake": "质押",
    "Stake Your Avatar": "质押您的头像",
    "Earn": "赚取",
    "Earn daily rewards in Trend Token": "在Trend Token中赚取每日奖励",
    "Swap": "交换",
    "Swap your Trend token in Trendswap": "在Trendswap中交换您的Trend代币",
    "HODL": "HODL",
    "Earn APR by holding onto your Trend Token.": "通过持有您的Trend Token赚取APR。",
    "ROADMAP": "路线图",
    "Our Roadmap to Decentralizing Infrastructures": "我们去中心化基础设施的路线图",
    "Q2 2024": "2024年第二季度",
    "Creation & Launch of website.": "网站的创建和发布。",
    "Smart Contract Audit.": "智能合约审计。",
    "Smart Contract Deployment.": "智能合约部署。",
    "Quality assurance and testing of complete platform": "全平台的质量保证和测试",
    "Q3 2024": "2024年第三季度",
    "Launch of Trend Swap.": "Trend Swap的启动。",
    "Listing on Trend Swap.": "在Trend Swap上市。",
    "Launch AI Website creator.": "启动AI网站创建器。",
    "Global Marketing Campaign.": "全球营销活动。",
    "Q4 2024": "2024年第四季度",
    "Launch of Trend Web3 ads portal.": "启动Trend Web3广告门户。",
    "Launch of TrendPad.": "启动TrendPad。",
    "Launch of AI Smart contract creator.": "启动AI智能合约创建器。",
    "Tier 2 CEX Listing.": "第二层中心化交易所上市。",
    "Partnerships": "合作伙伴关系",
    "Q1 2024": "2024年第一季度",
    "Tier 1 CEX Listing.": "第一层中心化交易所上市。",
    "More Partnership.": "更多合作伙伴关系。",
    "Launch our first blockchain game.": "启动我们的第一个区块链游戏。",
    "2025": "2025年",
    "Launch of Cross Chain": "跨链启动",
    "NFT Avatar": "NFT头像",
    "Launch Trend Blockchain": "启动Trend区块链",
    "TT AFFILIATE": "TT AFFILIATE",
    "Start earning by referring friends and family to TT Avatars!": "通过向朋友和家人推荐TT Avatars开始赚钱！",
    "By joining our program, you can earn 10% of BV in USDT directly to your decentralized wallet with every successful referral contributions. Simply share your unique invitation link and watch your income grow.": "通过加入我们的计划，您可以通过每个成功的推荐贡献直接获得10%的BV USDT到您的去中心化钱包。只需分享您的独特邀请链接，观察您的收入增长。",
    "To become an affiliate, all you need to do is contribute a minimum of $110 on TT Avatars.Start now and maximize your earning potential!": "要成为联盟会员，您只需在TT Avatars上最少贡献$110。立即开始，最大化您的收入潜力！",
    "JOIN OUR OFFICIAL SOCIAL": "加入我们的官方社交",
    "AND MEDIA CHANNELS": "和媒体渠道",
    "Twitter @TTAvatars": "Twitter @TTAvatars",
    "Telegram @trendavatars": "Telegram @trendavatars",
    "Github @TTavatars": "Github @TTavatars",
    "Our all-in-one AI powered platform": "我们的全能人工智能平台",
    "Terms of Service": "服务条款",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "© 2024 TT Avatar's Marketplace, All right Reserved": "© 2024 TT Avatar's Marketplace，保留所有权利",
    "Trend Token serves as the native currency within our": "Trend Token 作为我们内部的本地货币",
    "ecosystem, enabling you to engage with a range of exciting": "生态系统，使您能够参与各种激动人心的",
    "products services and benefits.": "产品、服务和优势。",
    "Choose your desire TRND Avatar & contribute USDC (BASE)": "选择您想要的TRND头像并贡献USDC（BASE）",
    "Token Name": "代币名称",
    "Trend Token": "趋势代币",
    "Token Token": "代币代币",
    "$TRND": "$TRND",
    "Chain": "链",
    "Base Mainnet": "Base Mainnet",
    "Max Supply": "最大供应量",
    "21,000,000": "21,000,000",
    "Launch Price": "发行价格",
    "0.21$": "0.21$",
    "Total TT Minted": "铸造的总TT",
    "20999919.87": "20999919.87",
    "Personal TT Minted": "个人铸造的TT",
    "1.4858": "1.4858",
    "($1.4808)": "($1.4808)",
    "Total Affiliate Commission Paid Out": "已支付的总佣金",
    "1078": "1078",
    "Personal Commission Earned": "个人赚取的佣金",
    "364": "364",
    "RANK-TT": "等级-TT",
    "Joined Since": "加入时间",
    "Recently Joined": "最近加入",
    "TT Avatar Bought": "购买的TT头像",
    "Total TRND Supply": "TRND的总供应量",
    "Personal TRND Minted": "个人铸造的TRND",
    "Maximum Earning Capacity": "最大盈利能力",
    "TT Avatars": "TT头像",
    "Crypto Newbies": "加密货币新手",
    "APR: Up to 84%": "年利率：高达84%",
    "Max Cap 250%": "最高上限高达250%",
    "Price : $110": "价格：$110",
    "BV $100": "BV $100",
    "Buy": "购买",
    "Crypto Enthusiast": "加密货币爱好者",
    "APR: Up to 108%": "年利率：高达108%",
    "Price : $550": "价格：$550",
    "BV $500": "BV $500",
    "Buy": "购买",
    "Crypto Entrepreneur": "加密货币企业家",
    "APR: Up to 132%": "年利率：高达132%",
    "Price : $1,100": "价格：$1,100",
    "BV $1,000": "BV $1,000",
    "Buy": "购买",
    "Crypto Investor": "加密货币投资者",
    "APR: Up to 156%": "年利率：高达156%",
    "Price : $2,750": "价格：$2,750",
    "BV $2,500": "BV $2,500",
    "Buy": "购买",
    "Crypto King": "加密货币之王",
    "APR: Up to 180%": "年利率：高达180%",
    "Max Cap 300%": "最高上限高达300%",
    "Price : $5,500": "价格：$5,500",
    "BV $5,000": "BV $5,000",
    "Buy": "购买",
    "Blockchain Mogul": "区块链大亨",
    "APR: Up to 204%": "年利率：高达204%",
    "Max Cap 300%": "最高上限高达300%",
    "Price : $11,000": "价格：$11,000",
    "BV $10,000": "BV $10,000",
    "Buy": "购买",
    "Bitcoin Billionaire": "比特币亿万富翁",
    "APR: Up to 228%": "年利率：高达228%",
    "Max Cap 300%": "最高上限高达300%",
    "Price : $27,500": "价格：$27,500",
    "BV $25,000": "BV $25,000",
    "Buy": "购买",
    "CryptoCap Tycoon": "加密货币大亨",
    "APR: Up to 252%": "年利率：高达252%",
    "Max Cap 300%": "最高上限高达300%",
    "Price : $55,000": "价格：$55,000",
    "BV $50,000": "BV $50,000",
    "Buy": "购买",
    "BV": "BV",
    "PRICE": "价格",
    "Your Avatars": "你的头像",
    "Rewards Per Second": "每秒奖励",
    "Total claimed": "总已领取",
    "Total Pending Rewards": "总待领取奖励",
    "Daily Rewards": "每日奖励",
    "Weekly Rewards": "每周奖励",
    "Monthly Rewards": "每月奖励",
    "Yearly Rewards": "年度奖励",
    "Date": "日期",
    "Type(Unilevel,RB)": "类型(Unilevel,RB)",
    "To": "至",
    "Amount": "金额",
    "Swap": "交换",
    "You Pay": "你支付",
    "You Received": "你收到",
    "TRND": "TRND",
    "Balance": "余额",
    "Tx hash": "交易哈希",
    "Price": "价格",
    "Amount TRND": "数量 TRND",
    "Amount USDC": "数量 USDC",
    "Team Turnover": "团队营业额",
    "Partner Activity": "合作伙伴活动",
    "Total Weekly Turnover": "每周总营业额",
    "Wallet address": "钱包地址",
    "Rank": "排名",
    "Avatar Owned": "拥有的头像",
    "Total Partners": "总合作伙伴",
    "Last": "最后",
    "Current": "当前",
    "Approve": "批准",
    "General Stats": "一般统计",
    "Symbol": "符号",
    "Total Supply": "总供应量",
    "Circulating Supply": "流通供应量",
    "TRND Price": "TRND价格",
    "TRND Token Contract Address(Base)": "TRND代币合约地址（基础）",
    "Taxation": "税收",
    "Get your Website Designed and Published using Al, with TrendifyWeb.": "使用TrendifyWeb和Al设计并发布您的网站。",
    "Create & manage your own crypto tokens across multiple blockchain networks.": "在多个区块链网络上创建和管理您自己的加密代币。",
    "TrendPad: Empowering Innovations - Your Gateway to the Future of Crypto.": "TrendPad：推动创新-通往加密货币未来的门户。",
    "Swap your any Coin with your favorite once now with Trenddx.": "现在使用Trenddx将任何硬币与您喜爱的硬币进行交换。",
    "Watch Ads and earn rewards or be a Advertisers only on Trendads.": "在Trendads上观看广告并赚取奖励，或者只成为广告主。",
    "Explore Now": "立即探索",
    "Coming Soon": "即将推出",
    "Sponsor Address": "赞助商地址",
    "Referral Address": "推荐地址",
    "Copy Link": "复制链接",
    "Stake": "质押",
    "UnStake": "解除质押",
    "Repurchase": "回购",
    "Dashboard": "仪表板",
    "Buy TT Avatars": "购买TT头像",
    "Avatars": "头像",
    "Avatars Minting": "头像铸造奖励",
    "Swap": "交换",
    "Rank Bonus": "排名奖金",
    "Team Statistics": "团队统计",
    "Token Details": "代币详情",
    "Trend Products": "趋势产品",
    "Referral Link": "推荐链接",
    "HOLDER": "持有者",
    "TRND TOKEN": "TRND代币",
    "Log Out": "登出",
    "FOLLOW US": "关注我们",
    "Connect Wallet": "连接钱包",
    "Total Rewards (Unilevel + RB) Earned": "总奖励（Unilevel + RB）已赚取",
    "Total Rank Bonus Commission Earned": "总排名奖金佣金已赚取",
    "Claim": "认领",
    "Total Unilevel Commission Earned": "总层级佣金已赚取",
    "Total Rank Bonus Commission": "总排名奖金佣金",
    "Total Rank Bonus Commission Claimed": "总排名奖金佣金已认领",
    "Ads Watched": "已观看广告",
    "Ads Remaining": "剩余广告",
    "Watch Ad": "观看广告",
    "Rank Bonus": "排名奖金",
    "Level": "级别"


}